\beginsong{Sbírka zvadlejch růží}[by={Wanastovi Vjecy}]

\beginverse
\[G]Netvař se tak na mě, že jsi \[D]úplně zlá. \[G]Jsou rána, \[D]kdy to nekončí.
\[G]Na stole zbylo trochu v \[D]láhvi vína. Skle\[A]nici dolejvám.
\endverse

\beginverse
^Neříkej mi po dvacátý, že už ^to znáš, ^Tvý slzy a ^slaný hnědý voči.
^Čaroděj týhle ^noci - jeho ^vina.
\endverse

\beginverse*
\[A]Už svítá, noc končí, \[G]moc kouzel \[D]neodloučíš
\[A]Jsi bílá, sny kroužíš, \[G]snad k ránu \[G]nezabloudíš
\[G]Mělas' plamen v očích, co utajený touhy \[A]zná
\[G]Zaklínám ten zločin, netvař se tak, že jsi \[A]zlá
\endverse

\beginverse
^Říkáš, dítě, nejsem ten, co tu včera ^stál. ^Slíbil ti nablej^skaný mince
^Já nejsem princ, ^jsem zlodějů koní ^král.
\endverse

\beginverse
^Už tě nikdy neuvidím, zůstanu ^sám. ^Oči se střetly, a ^tak na věčný časy.
^Z tvý lásky mi ^zbyla v hlavě koco^vina
\endverse

\beginverse*
\[A]A ďábel se vkrádá, \[G]svý tělo \[D]neovládáš
\[A]Tvůj anděl, co padá, \[G]už nevíš, co \[D]bys ráda
\[G]Do tvých vlasů vplétá vůni ohně \[A]sám
\[G]Zbejvá spousta času, já ho tisíce let \[A]znám
\[C]Prach ze rtů \[D]spláchni, lásko, bude \[A]fajn
\[C]Ve dne mi \[D]pláchni, malá, budu \[E]sám
\endverse

\beginchorus
Vlasy \[F]od vína, kouzlo \[D]zhasíná ve \[A]sbírce zvadlejch \[G]růží
Bože \[F]zastav čas, ráno \[D]začíná se mi \[A]smát
Marně \[F]vzpomínáš, chtělas' na pár \[D]chvil \[A]vzít do nebe a \[G]dál
V \[F]růžích usínáš, jsem \[D]noční duch, ne \[A]král
\endchorus

\beginverse
\lrep^Netvař se tak na mě, že jsi \rrep ^úplně zlá. ^Jsou rána, kdy ^to nekončí
^Na stole zbylo trochu v ^láhvi vína, skle^nici dolejvám
\endverse

\beginverse*
\[A]A ďábel se vkrádá, \[G]svý tělo \[D]neovládáš
\[G]Do tvých vlasů vplétá vůni ohně \[A]sám
\[C]A teď mi plách\[D]neš, malá, budu \[E]sám
\endverse

\beginchorus
\[F]Ref... ...jsem noční duch
\[F]Ref... ...jsem noční duch, ne král
Jsem \[F]noční duch a \[D]netopýr, ne \[D]král
\endchorus

\endsong